Firstrade vs CS

Firstrade
CS

習慣咗就冇事

好文要一推再推

大家覺得盤前後重唔重要

諗唔到點推-.-凸

重要 有時missed 左就盤前買

我覺得pre m放貨好重要

CS 而家冇 debit card

日經

Cs 冇左debit card
吸引力大減

Cs係咪要有外國地址先寄卡？

本來bno+hk address 都得
原本靜雞雞慢慢申請，根本冇人理
係俾連登仔高調開post 吹雞叫人開
先搞到冇左

依家一定要外國地址

ft

簡單比較下：

1）大家都有既野：
a) sipc （有50萬保障）
b) 離岸
c) 交易免佣

2）cs 優勝地方：
- 上市大公司，用落心理上有優越感

3）ft 優勝地方：
- 開戶簡單，門檻相對低，唔似cs 要25k usd 開戶

#結語：
- 錢多就用CS , 窮撚就用 FT

望下第3點

同埋聽講 cs 有維持費
睇舊文見到要 keep 10k usd 最低存款
否則有機會俾人shut down 個acct

最新既source ，
我搵到官網有pdf 講收費，
叫人contact 客服去了解最低存款

FT電匯收唔收手續費?
例如HSBC轉去
只有HSBC收手續費?
每次50?

從滙豐戶口扣款支付電匯
每張發出的電匯 *
� 透過滙豐網上理財 每次50港元^

印象中 total 1舊水左右
你要俾埋中轉行筆錢

點解依家見Ft 都要25000usd 開戶口

現金管理賬戶先要25000 (申請DEBIT CARD)果個

多張卡有乜分別 轉錢唔係照咁轉咩

在全世界都可以隨時禁錢出黎